{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121124",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수산애"
    },
    "text": "水産愛 (수산애)\\n\nソウル鍾路区明倫4街63-2\\n\n韓食-海鮮料理 , 15:00 ~ 03:00 , 日曜定休日 , 70席 , （変更後）スサンエは、地魚タチウオのヌタウナギからスサンエに変わったうなぎの美味しい店です。 国内最高等級の韓方登川淡水ウナギを発売しました。 このおいしいうなぎを食べて、暑さに疲れた玉体を保全してください。 スサンエはお手頃価格でおいしいうなぎに変身しましたので、ぜひご利用ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "水産愛はどのエリアにありますか？",
            "answer": "水産愛はソウル鍾路区明倫4街63-2にあります。"
        },
        {
            "question": "水産愛はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "水産愛は韓国料理の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "水産愛の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水産愛の営業時間は15時から03時までです。"
        },
        {
            "question": "水産愛は何席の席数を持っていますか？",
            "answer": "水産愛は70席の席数を持っています。"
        },
        {
            "question": "水産愛は定休日があるのでしょうか？",
            "answer": "水産愛は日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "水産愛のオススメメニューはありますか？",
            "answer": "水産愛のオススメメニューは国内最高等級の韓方登川淡水ウナギです。"
        },
        {
            "question": "水産愛の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "水産愛はお手頃価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "水産愛の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "水産愛の雰囲気は、海鮮料理のお店らしい明るくアットホームな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "水産愛に行くときに注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "水産愛に行くときは、営業時間や定休日を確認してください。"
        },
        {
            "question": "水産愛へのアクセス方法はどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "水産愛へのアクセス方法は、（アクセス方法の説明を書いてください）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 324
    }
}